有無人好似佢咁

遇到問題就淨係識得逃避
試過解決 但未解決到就放棄

有無人都係咁
點搞

有乜問題？個個人唔同，佢覺得舒服咪得

佢覺得我管得佢嚴
講多幾講
就話想分手